Ig add close fd 係咩心態

條仔之前曖昧過 但之後佢出左國就冇乜聯絡

剩係唔想畀你知囉

但我冇add 佢
應該add返佢定由得佢

但之後佢出嘅story都有public

俾過三唔識七嘅add

Sp

Hi 又見到你

太遠唔會做到

出pool 意思？

Always la

終極fdzone

我都想知 唔太熟都比人加左？？？

佢走左半年左右 佢走前幾日同佢出去食左次飯
但走後圈子唔同冇傾計
算close fd?
有啲sc 吹左幾句成年前但現實冇交雜都加左我

close frd=知係邊個嘅人
非close frd=ig shop/完全無印象但又唔想remove咗佢嘅follower

有意思咩 都唔會有好多ig shop 突登睇你story

有潔癖就係咁㗎啦

唔使諗太多
純綷係有啲野唔想share比全世界，例如一啲add完ig就無見過面，無交何交集嘅人
只係懶得del follower（可能費事太少follower)

結論，close fd 唔等於真係close fd
利申 試過比一個無傾幾年計嘅人加左做close fd，完全唔熟

我有個厹friend會將大部份followers都add
講緊唔熟嗰啲都會
博人add返佢

好閑，認真

有D野唔想比陌生人知淨係比識得嘅人知

全部人都係close fd

可能你俾人感覺印象良好？我估